唔好被分化 做好自己本分已經好夠

政府由一開頭就睇死你哋9月會打回原形，但其實有好多人唔甘心，好多人都努力緊。

唔好俾人分化到，唔好聽人話少人就覺得無人出黎。

眼見為實，唔好賴文宣宣傳唔夠，有心嘅，你自然會出現。唔好理人點講，跟自己想法做最重要

每人行多步，多你一個已經好多。

要對得住兩個月黎一直付出嘅手足同犧牲咗嘅義士。

應承我，一齊繼續努力，好無

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

1

2

3

4

5

6

7

好

Keep住團火

如果連行多步都唔肯
你都係努力讀書，畢業出黎做個有用文員啦

推

眼見為實

不要被分化

好！